香港站已開始人潮管制

哇中環行過去都難?
尖咀坐船去灣仔會唔會順d?